[突發]清水灣道落將軍澳醫院個迴旋處有車比狗截

架車成車黑衣後生，但淨係影到少少，唔知咩事

如果得d行山杖個類野有咩問題

依家既香港就算得把指甲”kim”都屈你藏有攻擊性武器啦

有冇人知咩事

Ust學生會租個架旅遊巴車d學生出去

大家可以唔洗出街係咪都比人告

理撚得佢，照出

thx
仆街警犬

屌你老母，成車學生校友嚟

科大嗰架？

大家去將軍澳要小心！It’s a trap!

0
0

緊係照出出緊

係呀

搭巴士唔會比狗截

好撚狗 白色恐怖到坐車都唔可以著黑衫

啲黑警真係仆街黎嘅屌你老味

roadblock阻人去集會已成常態